#
 
ส
คบ
.
นอร์เวย์
อ่าน
ข้อตกลง
เงื่อนไข
ใช้
งาน
แอ
พอ
อก
อากาศ
สด
ต่อเนื่อง
32
ชั่วโมง
#
แอพ
แอพ
แอพพลิเคชัน
เชื่อ
เพียง
กี่
คน
เท่านั้น
แทบ
จะ
อ่าน
ข้อตกลง
เงื่อนไข
ใช้
งาน
กด
ตกลง
ใช้
งาน
ใด
ก็ตาม
สมาคม
คุ้มครอง
ผู้บริโภค
นอร์เวย์
จัดการ
ถ่ายทอด
สด
อ่าน
ข้อตกลง
เงื่อนไข
ต่อเนื่อง
ทั้งหมด
หยิบยก
เฟซบุ๊กสไกป์ทวิตเตอร์ล
ใช้เวลา
ทั้งหมด
ชั่วโมง
นาที
เฉลี่ย
พละ
เกือบ
ชั่วโมง
ส
คบ
.
ระบุ
จุดประสงค์
ครั้งนี้
ต้องการ
ชี้
ล้มเหลว
ผู้ใช้
สนใจ
ข้อตกลง
ข้อผูกมัด
เกี่ยวข้อง
ตนเอง
ที่มา
Terms
 
and
 
Conditions
 
Norwegian
 
Consumer
 
Council
 
Tinder
 
YouTube
 
CNET
 
